長者係咪需要關愛座？

成日係地鐵站聽到“請讓座予長者或有需要人士”
究竟長者係咪唔係有需要人士所以用“或”

冇港鐵高層回應？